881 元朗居民余生phone in 講咗啲心聲

1. 依家元朗人唔敢出嚟行 因為怕比人點相 所以當日一定要夠多人

2. 好多小朋友連暑期活動都唔敢去

3. 唔需要著黑衫 著咩都得 開開心心入嚟遊行

4. 唔好搞祠堂

因為721當日白衣人係喺南邊圍集合 因為南邊圍出面有個大空地 但啲白衫人有好多都唔係南邊圍村嘅人 所以搞南邊圍嘅祠堂係無意義

5. 支持小店 食下野 唔好令大家覺得元朗係一個治安唔好嘅地方

值得大家聽下

推

Pish

我冇嘢講

我無野講

除左4，5

其他都認同

6. 每次遊行元朗人都一車車巴士同西鐵出港島撐 今次元朗人需要香港人撐

push

1, 2 認同

1, 2 認同
3 非元朗就黑衫啦

元朗個邊好多鋪頭係圍村廢撚開，仲幫襯，睇住黎幫吖！！

除左5

咪係LOR

志雲大師之後話好多後生仔入去創業 貪租平 要多多支持

利伸：無去過元朗

有工作同事住喺附近啲村度，基本上全元朗內啲村民一早知「白衫嘅暴動」。𠵱家就講唔關南邊圍事？同啲黑警講我無打人有咩分別？

點知業主係咩人 不了

雞地個頭仲好多後生仔小店

推 有道理

唔係全部人都係南邊圍
咁都有人係南邊圍啦

dllm係南邊圍集結講撚到唔關你事？
dllm照搞！

南邊圍係全元朗最撚污煙瘴氣既地方

要比陀地

聽講有個白衫係搞農場，又唔關事？

1. 祠堂唔好搞
試諗下你搞祠堂，可能會有百幾個刀手衝出來？班狗就會在旁食花生，又變左元朗站咁。
祠堂係人地祖先，唔排除搞到唔關事既人，甚至原本支持我地既人

2. 光復路線應該係鄉議局 警署 政府機構
呢啲係攞正牌比你搞
大眾又會支持
而且出師有名

如果諗住 和理非就算
定個時間連勇武都一齊散！
齊上齊落

727和平•理性•不要衝

個日入埋祠堂拉閘傾計都唔算?

支持

PUSH

5 ，就 no la, 除非分到邊啲唔係圍頭仔有份開喇

除咗幫襯’小店’外，全部同意

元朗死城係班仆街官鄉黑搞出嚟，想人哋幫佢執屎?

因住比人落毒

已經有人扮緊中立，傳消息抹黑啦

要怪就怪元朗班白衫軍，鄉事會。

黑衫果點好重要 方便我地Be water 化整為零

咪撚再割席

南邊圍直頭係行動總指揮, 主力刀手

咪撚扮唔關事

支持小店笑撚左

有人出post?

第五點唔認同，長遠黎講係要幫元朗加上一個負面印象，先可以令人持續記住呢件事，再理想D就係真元朗人要每次都動員自保抗呢D黑勢力。

港島人表示自己已組十幾人入元朗幫拖

放比班人係南邊圍集結就肯定有份

擺明要挑動仇殺

全部認同

元朗依家瀰漫住恐懼既氣氛
我地必須去幫佢地驅除黑暗
此行我地係正義之師
係唔需要勇武
要人多 一齊入一齊出
話俾人聽香港人團結 不會向惡勢力低頭
同時點明政府 黑警 建制 就係一切既罪魁禍首

元朗居民群組傳緊
扮哂中立 行文就全面抹黑

互相尊重
互相理解
劍指政權
所向披靡

whatsapp群組

祠堂慢慢同佢計，乜撚嘢刀手都無用
隔離po所講對準官鄉黑個鄉委會先，我哋需要728份新聞好好睇睇

唔好令大家覺得元朗係一個治安唔好嘅地方
.............ON L9

推
吾好衝擊 今次一定要和理非
對付人渣要斯文 令幫佢地嘅黑警無法甩身

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

贊成
其實727唔洗殺氣騰騰咁入元朗
我地目標係證明我地唔會低頭
清除白色恐怖 解放元朗 比返信心當地支持者
假如遇到攻擊 我地先百倍奉還
所以講到尾都係要full gear上陣

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

推
推翻啲行動post/戰略post上熱門

收到

余生請你指教

香港人一齊去元朗玩

睇727 清左一輪 之後回復平靜 證明光復有用

4. 唔好搞祠堂

咁點解嗰晚佢地企晒喺村口度守

P牌 完

當日白衫主要係橫洲同廈村
當然唔排除有其他村既外人混埋一齊
另嗰晚南邊圍落左閘唔比班白衫佬入去
班撚樣先堆哂係圍門嗰到
如果大家身邊有朋友住元朗各村
可以先打聽下村嘅資訊
或者爬下早兩日分析村嘅post
唔好網上話乜就乜

利申
搬左出黎既元朗原居民

理鳩你，完

有道理有point
會做

我老母都收到, 仲信撚埋, ON9

Push

第5點 點認同

啱啱何妖老母個墳都俾人起埋
唔理佢地黑吃黑既問題
搞得好, 起碼可以收割元朗屯門天水圍D人
對武勇果邊黎講可能唔啱聽
但727玩個"守護元屯天居民"和平大集會
FULL GEAR, 唔主動攻擊, 唔入圍村
拉個橫額寫住:
西環契仔何君堯鈎結警察放任黑社會打平民
將個焦點射向西環
記得唔好直接講,
要俾人聯想到呢單野係西環點契仔幫林奠搞出黎
咁樣對之後既示威應該可以再有多D野玩
盡D既, 玩埋派氣球
盡量做到以前警察應該要俾平民既感覺
類似咩鐵漢柔情呀果類
可能唔啱聽
但係何妖老母呢單野未知係人係鬼
我地要記得不忘初衷
BE WATER 對家有GEAR, 我地有腦
有陣時要硬碰硬, 有陣時要撚狗
祝大家一切順利平安

支持小店 食下野 唔好令大家覺得元朗係一個治安唔好嘅地方
事實係唔安全 唔好扮野ok?

推俾多d 人睇

講得好

當警察都唔敢講 元朗治安好既時候。
你作為居民憑咩講元朗治安好先。
你係咪已經有一系列措施整頓治安先?
定係天真講2句世界又會和平返?

因為721當日白衣人係喺南邊圍集合 因為南邊圍出面有個大空地 但啲白衫人有好多都唔係南邊圍村嘅人 所以搞南邊圍嘅祠堂係無意義

727見

分化埋班差佬

讚呢兩日拘捕警察，屌鳩果日扮失明掉頭走既黑警

我強烈建議如果要出黎既元朗人

完左件事唔好即刻返屋企
跟大隊去第二個站換件衫 過一陣先返

4 斷水電上網仲有效
5 就絕對唔認同，係班鄉黑自己攞黎賤 打死都唔會幫襯，要怪就怪佢地

行完去 yoho mall 嘆冷氣食野

入來就係為咗振興經濟？ 不了

讚成著咩都得！ 完左又難點相，唔洗有人著黑衫搞事，之後屈我地

岩 唔可以放棄手足

推

食小店係無問題都唔知老闆係邊個
俾錯錢人賺仲心痛過跌左錢
我寧願唔食

5大部份都係佢地屋企人開，做咩要益佢。同佢地睇到你地係示威者，整d精子沙冰同狗屎咖哩魚彈我食咪含?

當日必須自備糧草以防落毒

搞南邊圍點會無意義
就係槍打出頭鳥，
打謝出頭嗰個，
之後嗰啲就會有寒蟬效應，
所以如果真係要搞，
第一個就要搞南邊圍

廈村, 係唔係即係木人巷個邊?
即係早輪有人開車去餵流浪狗都俾人兇個度?

pish

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

天水圍西鐵站同流浮山中間嗰到

叫南邊圍班村民諗下咩人累到佢地咁啦

元朗人自己都唔救
第日真係黑社會警察管治

推推推推推推

大家請block左佢

哦

元朗租平唔親身洗入元朗，上租屋網睇下幾錢啦
嘉城果d 劏鋪得十幾廿呎都租7,8千
仲要唔止俾租金，陀地呢
每年有幾多鋪俾人淋紅油自己睇新聞
係元朗生存得耐既小店都係黑底
無背景好快就執

p

推爆佢 比多啲人知

食上野
肉

不消費

問清楚老闆立場先
唔係直接問 係間接問
例如扮藍絲同老闆講 呀 班仆街入黎元朗住鳩住曬 睇下老闆咩反應 最好錄埋片 唔係又比1毛話你係競爭對手抹黑人

其實我諗8成香港人對元朗都唔熟悉
要靠元朗區嘅巴絲多多分享

我冇野講

Show Blocked User - Jimmm

罷食先岩

搞到商家屌哂鬼

我地就係要焦土 點解要幫襯元朗既舖頭 我地入黎就係要話比全世界聽 香港有個垃圾地方叫元朗 唔幫襯 唔買野 令元朗經濟變差 樓變負資產 中產同商户唔燒到埋身唔識驚我同你講 仲想話比人聽元朗治安好？講完咪變返以前咁 馬照跑？
想香港攬炒第一步就要令元朗炒 令到全世界 香港人覺醒 元朗唔安全 先唔會係個邊買地起樓 咁政府就無錢收 明唔明啊
香港人！

根本成個警隊都有問題, 唔可以俾佢地切割

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

剩搞南邊田圍村分化佢地

反對警黑合作

第5點 又新街

今次要捉緊 反黑大義 聲討政府

上面有原居民巴打話係南邊圍落村閘班友先上唔到去要係下面

非元朗就黑衫咪好易比人分到邊啲係元朗人？

值得參考

祠堂就一定搞硬放心

加料就仆街

sorry 元朗治安係好差好差好差好差

區外人可以著黑衫
唔搞祠堂
果啲鋪頭仔就睇個人喜好幫襯, 唔洗刻意

另外仲提琴一點 並非所原居民都係黑社會底/白衫
唔好搞祠堂！
唔好搞祠堂！
清楚人地立場先好搞人！！

我唔住元朗都知 有咩問題

124認同

到時真係有人意圖入村或者只係掟磚, 真係跟咗佢劇本做, 咪抹黑成功囉

我覺得可以接受

一定要人多先安全

而人多既前題 就係要令每個人相信今次遊行係和平安全

支持小店就要罷食B仔

推
目標係721果班打人黑, 認清目標, 唔好同佢地一樣無差別攻擊

真多膠

推
同埋同意唔搞祠堂，原居民唔係個個黑社會，有自己人

727 和理優 不入村 不開拖 不拆祠堂

求真。小店list，唔要鄉黑舖
=============
光復香港 時代革命

無腦戀戰只會令到其他人受傷， 你估唔到白衫係會點佈處。

我地可以武力自保 但係文明社會係唔會主動挑起暴力

P牌仔你收下皮先

劇本都有，牛屎佬只要使少少錢，搵人著黑衫攪事
抹黑效果好過搵人搏命

ok，即係割蓆

警黑共治

廢丁權 反三黑

元朗治安好咩？？

老實講 今次可能好多人會割

文宣盡快做野，廣傳和平訊息
重點唔會攪祠堂/燒村，呢兩樣圍村人聽到實驚

我都未必會跟住做，但唔會阿芝阿佐屌班後生。

唔好搞啦 無意義 只會令人反感 傷及無辜
對真正黑勢力又不痛不癢

咁元朗的確係治安唔好喎 ， 私樓業主等收皮啦
唔係啲人覺得定唔覺得

星期六反黑大遊行，我強烈呼籲所有反對黑勢力的，包括鄉紳如劉業強、候志強等人打頭陣，向警黑勢力說不！

戴好先入元朗
全民頭盔月

我對白衫人有好多都唔係南邊圍村嘅人 有保留

就係要大家唔驚著黑衫

之前都講好多人講過 唔可以濫用不割蓆不分化同各有各做
都要理解下其他手足嘅心情 如果做咗 好多人會睇唔過眼/唔認同

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

同意樓主

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

行到呢一步，我相信同路人唔會咁on9

我覺得

1. 元朗入面有同路人，唔好無差別敵對所有村民

2. 唔好搞人祖先，道德高地有戰略意義

3. 敵人係金鐘同西環

up

支持小店 食下野 唔好令大家覺得元朗係一個治安唔好嘅地方

係邊撚個令到啲人覺得元朗治安唔好

1-4 OK
唔好搞祠堂係真
5就唔AGREE, 小店都係牛屎仔睇場架

推

我覺得

1. 元朗入面有同路人，唔好無差別敵對所有村民

2. 唔好搞人祖先，道德高地有戰略意義

3. 敵人係金鐘同西環

佢係咪就係開小店俾人攪到冇晒生意呀

dress code 應該反而係白色

推,不過d小店會唔會係班白3人開

要報仇除咗入元朗，可以去金鐘西環

講清楚元朗係要入，但敵人係金鐘西環

同意

我覺得黑色
分庭抗禮，黑衫好人白衫壞人要顯示得清楚

元朗反黑大遊行 ，不要黑白衫， 著其他任何色

總之一定要齊上齊落 ！

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

係，到時入哂我地數
一方面又話想多d人入去，一方面話要燒村
其實係咪想少d和理非肯入去？
入立法會影響唔到普通人
對抗警察都對準政權
搞地鐵不合作運動都影響唔到普通人生命財產
搞人地間屋，人地真係攞正名打你

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

同意 推

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

1. 唔搞祠堂嘅訴求係可以理解，當係對先人尊重
2. 唔好令大家覺得元朗係一個治安唔好嘅地方? 治安不是觀感，是實實在在的，用腳行一趟就感受得到。元朗根本係治安唔好嘅地方，平日行街齋行 YOHO MALL好似冠冕堂皇，實際牛屎惡臭，撲鼻而來，不能啞忍。甚麼世宙(長實半新盤)，一街之隔，妓女企街謀生，民生小區應該係咁嘅風貌嗎？

仲話拆祠堂嗰啲實質係趕走緊想去遊行嘅人

支持遊行 但唔好「起晒鋼」咁入去元朗
而家唔係搞「族群械鬥」雖然係有官鄉黑搞事
但係我地要諗方法解散作佢地呢個聯盟
如果唔明就google下三國演義嘅「安居平五路」

自己食野自己帶入去
唔幫襯任何店舖
黑幫收入銳減

見到牛屎佬就攪鳩佢

搞祠堂真心會造成無差別攻擊 連咩堂口搞鳩你地都未知 邊知祠堂係邊班人既你地又唔識 講經咩拆祠堂

要搞搞鄉委會啦屌

最緊要夠多人行... 唔好自己兩三個去小店咁危險啦，有人引你又唔好咁on9去追，睇情形啦.... 問題係當日個版資源會混亂，唔該d分group幫手update... 亂9吹雞分散哂

No.5 係絕對唔可以做
咁快幫元朗回復安穩
好快港豬就會唔記得官警黑勾結
愈係戒嚴 全港市民比政府/黑警既壓力先愈大
咁先唔會高調拉/低調放/是但捉D 靚交差

又話要幫襯， 又話唔搞祠堂， 咁去嚟做乜撚
差佬係仆街同黑社會合作就通撚哂天， 依家入去係反黑， 話俾啲垃圾社會地底泥聽， 香港唔係你地惡哂， 係意識形態問題。
咁想鳩遊就咪撚入元朗

更正 : 建議 727 元朗遊行，

1) 主旋律 : 最好改為 [元朗反恐襲 ! 追究無恥、無良的 警、黑、西鐵大遊行 ] ，

2) 對象 : 邀請元朗居民同我們一起遊行。

3) 禁忌 :
3.1 遊行路線，在元朗大馬路附近，有一大球場可容納過1萬人集會，
3.2 千萬不要入村，不要拆人祠堂 ， 要尊重村民的傳統和象徵意義。

口號 : 反鄉黑 護村民 護祠堂 護元朗 etc

點解要4點先開始

推下有用po先
塞左狗鐵即刻勁多垃圾po

對唔住⋯⋯ 第5點真係做唔到。 除非解決鄉黑問題

唔好係b仔就得

唔好搞祠堂

重點

第5點係警察責任,治安唔好都係警察搞出黎

反而要d店舖關門就真

第二點 唔好理小孩 再實際啲 佢哋老豆係黑社會依點就得 嗰見到村出嚟的小孩都通罵 唔好同我講小孩係無辜 黑社會的小孩就係共犯

今次要收復一班和理非的圍村村民先岩
等佢地支持埋

叫佢南邊圍出個聲明囉，就嗰日件事唔關佢事
佢切割咪唔搞佢囉
邊個出黎求饒切割咪俾啲走棧佢囉
所有人都睇住佢地南邊圍集合既，
依家出來講話落左村閘就想無事
天真啲啩

唔好幫襯「小店」 同事同我講 好多都係黑底開 你見垃圾B仔涼粉夠膽開鋪做生意就知有黑社會照

問題係 唔止勇武想入

好多中立人 冇政治立場既人都好想去鬧

其實只要夠人多 就夠

元朗係整場運動入面唔係重點

如果想人多，
一要強調和理非
二要強調元朗黑幫恐怖主義
如果下下話入去滅人村燒人村
肯定唔會多人
記住有啲嘢真係只可以做
唔可以講
一路做仲要一路否定呢樣嘢
就好似政府咁
記住
可做，不可說
仲要強烈譴責

大家聽下

無懼白色恐怖係宣傳重點 唔好俾政府用黑社會呢招嚇怕！

咁元朗嗰啲好容易比人點相

3,5 不能認同

black bloc 必須, 保護大家
始終都有牌黑社會拉嘅可能性

撐

幫元朗街坊反黑，會唔會俾人屌呢

佢依家咁玩咪即係重複721嗰招
引哂班牛屎佬出嚟大馬路打人
到時勇武咪大條道理出手去保護和理非

邊到有得聽番

第5點黎講 大家記得食埋野帶夠水去 唔好幫襯d鋪頭
俾錢d鄉黑賺

小心元朗真係唔同其它地方，黑警一定對圍頭佬放軟手腳，同埋搞鳩人地祠堂佢地一定立刀同你死過，遊行路線大廈兩邊最壞情況可能有人掟通渠水，千祈唔好低估元朗班生蕃，佢地𠴱 d 所謂保家衛國既意識係好撚重。

On99 元朗咁撚樣都話治安好呀？一於推鳩冧佢重新嚟過，一日唔除黑，你咪撚天真以為治安好呀

其實著黑衫遊行只會令元朗居民更反感
反而著返普通衫入嚟食嘢行街仲有效果

一來白衫鄉黑無從入手，出師無名
二來可以幫襯啲舖頭補返佢地之前嚇到無開門嘅損失，贏盡民心
三來可以僻謠示威者一啲都唔暴力亦無搞事，由頭到尾都係何妖鄉黑老屈自導自演

因為721前元朗好多居民都收到消息話黑衫會入嚟元朗搞事，包括本人老母，
佢地係不同元朗群組入面聽聽埋埋信到十足，就算而家白衫見人就打，
佢地知道黑社會打人係唔啱，但都會覺得係因有黑衫嚟搞事先會咁

所以都係留力對準政權，727只嚟行街食嘢，只有咁先真正可以幫到全香港重見光明

利申：住元朗，616同721都有出嚟，何妖我屌你老母都嫌鳩臭，祝你冚家快撚啲橫屍街頭

呢個大家真係要睇路

無需要搞人祠堂，唔好搞事煽火啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

我唔同意，亦唔反對，唔割蓆唔說三道四

完全係抹黑，又屈9 示威者搞墓

光復香港
時代革命

5 仲幫襯 傻撚左？
元朗的確係唔安全，做乜要幫佢洗白？

B仔狗也不屌

727

同意！推

元朗人真係要行
可以跟返black bloc

黑社會點相能力一定廢過黑警

仲要我地組團入去消費？比錢班黑社會賺？多謝佢「幫人教仔呀」？

事實係而家個個都覺得元朗好唔安全

睇黎有人好心急想spin 走呢樣野

唔好俾人覺得元朗係唔安全既地方

屌 連本身既居民自己都覺得唔安全啦下話 唔係既話 前日洗咩間間鋪都落晒閘

根本就係唔安全既地方囉好無

班白衫本身就係原居民 祠堂係佢地既命根

呢樣唔好 果樣唔得 咁去做咩

重要！pish

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

其實好多原居民都係普通人，都比黑社會恐嚇中長大，有丁權冇地想等到都難，有啲𡃁仔讀唔成書就會跟大佬，其他受過教育普遍都係黃絲

其實元朗有好多小店都係後生仔或者外來人開，一睇就睇得出而且都幾好食

呢幾日大家話要光復元朗，又話咩元朗比黑社會操控，唔嚟元朗嘅巴絲就唔敢再出去

我承認元朗嘅治安真係好差，黑社會橫行，呢個係元朗人一直都知嘅事實，但住元朗嘅，even係圍村入面都有好嘅，如果唔係都唔會次次坐爆哂啲968出嚟

其實元朗唔好嘅嘢大家都知，不如今次大家就將好嘅嘢帶返出嚟，例如，保護家園唔使下下動刀，都可以和平遊行，元朗人同黑衫人嘅質素係好好，etc

當然full gear上陣plz 圍村佬開波我哋先還擊

元朗人唔敢出既其中一個原因
係元朗人點走？？

走就一定落單
肯定比人圍

大家要聽

其他嘢同意，5 就不了，事實係元朗就係咁唔安全，黑社會鄉紳惡咗幾十年囉，大家有眼睇，我哋嚟遊行唔係要幫你粉飾太平喎

第5點唔支持

同意，另一種講法係假設條村100個人有20個黃絲，你燒左會迫當中20人轉變為藍絲或者基於村內壓力變成中立。個80個藍絲亦有籍口打人，唔好中計。

係利群樓門口整連Lennon Wall ok？